[籃球火]一齊出黎打波喇喂

日日返工放工 好耐都冇打波了

想約一眾巴打出黎打下波

做個朋友又好 開心一下又好

年齡不限 地區不限 識唔識打都唔緊要

有興趣留個tg啦 感謝

講邊區易約d

我個人住九龍區